有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水(53)誤中1001,sor遲左開

正皮贏大錢

我直接用咗山狗起底

Lm